抗爭示威謬誤

1. 和理非接力，因為損失太多人，大家去返和平減少傷害
A: 和平同黑警用唔用暴力根本冇直接關係，黑警本身就想打想拉，已經好多次捉路人打之後再拉，黃大仙住宅區都會放tear gas，對黑警黎講佢地使用武力一早就唔係對應示威者行動

2.和理非做文宣，勇武休息先
A: 根本冇需要和理非同勇武做切割分成兩組人，前線勇武休息果陣都可以打網戰整文宣，打網戰整文宣嘅人做完都可以落場幫手，唔好再自己將自己人切割咁多份形成孤立，亦無需暫停任何一面行動，只要記住不落單，不受傷，不被捕

3.警察出咗臥底，要停一停捉鬼，捉完先安心行動
A: 警察點解前晚出臥底，而班臥底竟然比咁多鏡頭影到，試問大家有冇見過捉黑社會捉黃賭毒嘅臥底完事果陣會比鏡頭影住拉人？如果係咁咁點解警察要大鑼大鼓比大家知有臥底？因為警察就係要示威者停哂行動係內部捉鬼，叫停行動之餘仲可以引起內部矛盾
而捉鬼壞處尋日就發生：
case 1

case 2

pm 者acc:

case 3

4. 解放軍黎啦！
A: 解放軍本身就有駐港，並唔存在黎唔黎依樣野，因為佢地一直都係香港
第二其實大家係咪唔記得香港警察有槍有武器？要屠殺其實警察都做到，唔一定需要解放軍先屠到，更何況依家班警察已經顛撚咗

Push

不能認同更多
第三點應轉做提防鬼
而唔係全部人走哂去捉鬼

警察混入示威者已經好多年，係前日主動拉人先咁大回響，不嬲行動都要有警覺，唔好完全相信其他人

5. 警察唔敢係___開槍，因為係___開槍佢就大獲
A: 其實要大獲，警察射first aid、橡膠head shot 人、地鐵站入面放tear gas、近隔離行刑式掃射、警黑合作、拉外國人、用過期tear gas、射記者...（仲有好多）依d已經好大獲，但班黑警咪照舊殘害市民，所以班黑警根本就冇底線，唔好再睇少任何有黑警嘅場面，和平、勇武行動甚至經過現場都帶定gear，因為黑警隨時打你，佢地唔會有任何道德枷鎖

推
依排太多依啲暫停休息黨開po

推

同埋勁憎果啲「授人以柄」話術
驚比人話 咁真係乜嘢都唔好做啦

特別果篇倪匡嘢 睇到火起 竟然勁多人認同
百萬人遊行就畫面好睇 啱晒你心意 勇武就授人以柄年輕人衝動 請問你邊位呀？香港咁多年淪陷你做咗乜嘢？香港未來你有份幾多年？搞成咁仲好講年輕人

只可以話每個人都可以係勇武

每個人都可以係和理非

打仗不嬲係邊打邊拆招

冇得暫停

好難去提防
當有人做出勇武行為 咁點先知佢係真心定想嫁禍

有咩嫁禍，射核彈都唔割

I mean 隻鬼會令到政府夠證據去告暴動 雖然佢依家都係老屈

你覺得你承受到 你就跟
唔跟 唔好阻佢 事後都唔好割
就得啦

暴動定義含糊，唔會因為你做咗某d 事先可以告得

Pish

Pish,諗到再打

推

五大訴求 缺一不可
1. 政府立刻正名撤回逃犯條例
2. 立刻成立以大法官為首的獨立調查委員會作全面調查
3. 收回暴動定性，停止白色恐佈，釋放所有政治犯，承諾不秋後算帳
4. 特首、律政司、保安局局長、警務處處長失職導致社會撕裂應問責下台
5. 在沒有831框架下重啟政改，盡快落實雙普選，以解決政府沒代表性，政策倒行逆施的問題